美加德澳歐盟 痛斥中共DQ議員 英將制裁林鄭政府

合謀DQ民選議員，共匪與鄭毒娥「互扯貓尾」
共匪敢做不敢認，刻意製造「香港人鬼打鬼」的局面
乜柒都入晒毒娥數，毒娥月入43萬，唯有硬食死貓，冇得怨！

英國制裁有用過美國制裁10倍

英國，日本嘅制裁先至真係會痛

都被制裁緊囉，正所謂一件污兩件穢，爛頭卒食埋冇所謂啦

美國制裁都冇咁傷，至於英國係林鄭嘅後路，一制裁佢真係玩完

祖國

林鄭真黃

不承認香港獨立關税和特別行政區地位咪得囉

本身都無乜用
而家連戲都唔做

林鄭獻計搞送中，結果香港翻天覆地。
林鄭再搞DQ議員，結果美國英國加速制裁。

中共仲用林鄭真係弱智。香港加速師

支共d 盟友呢？
仲咩唔幫主人出來吠兩聲呀垃圾

聽住先，之前都話過違反聲明，講左成年都係無做野，考慮考慮，考你老母

好多高官子女係英國讀書，英國如果係呢方面落手就好

你就真係弱智喇，林鄭只係中共推出黎既小丑

我的袓國 天佑女皇
請救萬民於水火！

口講無用
即刻凍結禍港高官資產 就信